又當比人私刑既手足係condom?

點解冇曬人提入左狗局比人私刑既手足?
私刑呢單野完全係核彈黎
一定要叫曬所有受害者出黎開記招
之前就話冇得fc 依家講出黎一定好多人信

推
黑警死全家

Con你老母dom咩

推

#metoo

係醫院都比人警棍插菊花
女義士入到狗局

死黑警死全家
一個手足都不能少

推呀

義士係入面比人玩緊菊花你地重係外面J緊隻女狗

會用condom形容義士你都唔慌好得去邊
正正常常叫人關注唔撚得？

不麻木 不失憶

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

記唔記得
611 612 613 614 615 616
我地係點過
係一片白色恐怖下
我地就係到唱Sing Hallelujah to the Lord
反送中已經兩個幾月
係時候再唱過
感動全世界

等緊唔係01嘅報導....唔係好想click同信01

難得有一單係真係fc到 機不可失
以後佢地係狗局一定好小心唔留證據

耶撚we connect

#hkmetoo

我有信心呢單野一開始#metoo就一發不可收拾 或成突破口

希望有更多人出黎講
而家出黎講 大家一定會支持同保護你

難得依家有民間記招

tui

核彈 要繼續爆
之前就驚無人信 今日依單有證據
證明黑警會咁做 連老人家都唔放過
係時候煲大佢

當一單一單慢慢咁爆出黎
或者真係會變成想像唔到既突破口
到時唔洗再係條街打遊擊

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

果幾個黑警比人拉得咁快既原因好簡單

推空氣

無錯

想幫手推 推唔到

sor

無片
講乜都無用
私了吧

咪撚再用比黑警誤導，唔係私刑，唔係襲擊，唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

#metoo 都冇片
當幾十 幾百單爆出黎
公道自在人心

721

義士們企出黎啦

push 721

如果有幾十個手足出黎開記招分分鐘核彈過721

聽日就係民招

RTHK有講